[呢套超正] 輸給下半身欲望的「地上最強男人」，《彼得·格里爾的賢者時間》7月新番放送

輸給下半身欲望的「地上最強男人」，《彼得·格里爾的賢者時間》7月新番放送

作者: ACGER編輯部 日期: 06/01/2020

2020年1月6日更新：《彼得·格里爾的賢者時間》7月新番放送

《彼得·格里爾的賢者時間》這部漫畫只看簡介會以為是福利番，但實質上是一部歡樂搞笑番

人類男主角的彼得·格里爾在勝出武鬥會成為「地上最強的男人」，因此其最強遺傳因子就被異種族女性們盯上

面對鬼族精靈族等異種族女性們的攻勢，已經有女友還要有婚約的男主角很快就把持不住，輸給了下半身的欲望…

呢套野漫畫笑撚到我，哥布林篇

個個世界應該冇處男

重貞操部隊

呢套有哥布林殺手

如果加埋少少床戲就好

即刻追晒21話漫畫
正

漫畫係好睇既
但動畫張圖咁樣就...

除左中間個金毛其他幾件都....
你屌埋佢

男豬條眉咩事水印定真係咁？

金毛果件最柒喎 無波既

無波係笑點黎，你睇過就知

剛剛追睇到23話,屌一個物種一個後宮,睇來可以千人斬都未食到會長女

母豬畫得好靚

漫畫超正

口服笑死
同場仲有哥布林殺手

之後女版格斯